nkla put放幾錢好

諗住set定個價 今晚一開波就賣出去

求救 就黎開市 新手第一次做put 冇經驗

Set定6個半等發達啦

聽你話

仲有得drop, 點解要放?

到期啦 今晚

你可以唔放的

驚驚 唔博

樓主型撚到

想問到期唔放會點？

btw fatfat 琴晚無入 依家好後悔

話左新手黎 要打返格仔

又話要通宵準備report，點知份report最後就係搵律師，笑到癲咗

今晚低過$30咪有錢袋

即放都有10倍啦

樓主情況如何

Strong hold 到佛誕

早左放屌 最高升到1.5 我0.4放晒

賺少左幾多

少左2千幾

同我情況一樣，扑中pton 同bynd , 放得早賺少咗二千。不過都賺咗二千

鬼叫前一日上到0.6佢就掉頭 唔識行 我以為佢今日又同樣情況 點知今日黎個後抽直上 我後面仲一路彈出彈入

Btw 我put 多左隻下星期嘅12.5 睇佢下星期點死

賺左幾多？

有得賺就好，留啲俾人（自我安慰）